屌 聽日又要返工

都唔知翻黎做咩

辭職啦

好想訓又好唔想訓

唔想訓住

Diu 8:30開電話會議

屌,做咩提我要返工呀,又要訓覺了

屌，聽朝返七點

聽日遲到 中午出去蛇王

訓醒又迫狗鐵

好鐘意返工